喪鐘都敲爛，戰火味都聞到鼻塞，究竟香港人幾時先肯放棄冇用嘅抗爭工具？

我冇話咩，你唔鍾意勇武咪放棄勇武，唔鍾意泛民咪放棄泛民囉

喺度婆婆媽媽，呢個又要留，嗰個又同路人，留住啲垃圾喺身邊，抗爭自然寸步難行

共產黨擅長將戰事拖長，待敵人（即係你呀懵撚）意志資源消耗殆盡，再一舉擊潰。抗爭時間越長，手足開始流亡或入獄，意志開始轉為啲舒服嘅方法，共產黨就開始好似依家咁郁手整死你

講定先，樓主五毛分化撚

要有放棄陳地的心理準備 要有斷箭的決心（要求友軍轟炸自己的陣地）要求美國取消香港政策法

分化！

劇本黎，支共明顯想玩鎖國，要拉埋香港落水咁解姐

支共想攬炒，我地唯有奉陪，誠懇呼籲外資盡快撤出香港，以保安全

光復香港，唯有開戰

向愛爾蘭共和軍學習

向愛爾蘭獨立學習

光復香港，時代革命

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

各位手足，任何行動不受傷不被捕真係最重要

慘推

事實就係和理非已經無空間

有啲路線真心要放棄，香港人唔可以再貪心話「唔同路線並行」，與其浪費人手喺啲冇用嘅路線製造假希望，倒不如咩都唔柒做

其實我同意和平理性非暴力，which is 好似iron man 咁用激光射到敵人化灰，咁咪夠晒和理非囉

但我認識中共都好鍾意拉一派打一派，你個提議無意中做緊呢樣野喎

有d 高深

放棄冇用嘅抗爭工具

最愛標楷體

時間越長，手足開始流亡或入獄，意志開始轉為啲舒服嘅方法，共產黨就開始好似依家咁郁手整死你

得我一個推，開心

35+係唯一抗爭工具

啱

笑撚咗
有得打又輸民意

呢個又要留，嗰個又同路人，留住啲垃圾喺身邊，抗爭自然寸步難行

留住啲垃圾喺身邊，抗爭自然寸步難行

邊一派一直賣港幾十年都有得選，邊一派一岀現就即刻DQ曬？

真 lz所謂勇武 其實都唔好得過泛民好多